聽日邊個仲返工 邊個就係鬼

香港搞成咁 仲有心情返工作

幫商家佬賺錢? 仲唔出黎抗爭?

聽日邊個仲返工既 肯定係鬼 係五毛

死返去波台啦

五毛現身了

抗爭要請假

一邊話抗爭不願做狗 一邊返工做狗

香港人 真可笑

ching講得好

連登果班邊有工返

庇護工場都唔請